今年聖誕搞船P有無人黎

空間有限 位位$20

只限靚仔靚女

最近付上我架靚船

靚女：免費
普通女仔：唔比黎

無錯！地點多人啲再講

油塘

屯門老鼠洲架船仲大

Join埋啦咁 搞大佢